90後交友群招新人

本谷人數長期維持40人內，希望大家都比較熟
活動唔定，健康為主，食飯 Bg Partyroom 羽毛球等等都舉辦過
歡迎意者填form：

繼續招新人

繼續招

Done